是靚早 強撻

強撻一定要食曲奇皮
傻仔先食酥皮

曲奇皮狗也不屌

酥皮先係王道

今次我撐印老闆

曲奇皮比印仔食
我食酥皮算

曲奇皮不了

gchi印老闆

食開定仔做早餐

嗯

米癲拉(代答）

是

曲奇皮強撻招手區

不了，肥

我覺得葡撻正啲

兩樣都食淨食一樣嗰啲都係基佬

仲有
強撻我鍾意雪入雪櫃
凍咗食先好味

淨食蛋

大家幫手推上去

[警世] 敵暗我明 反守為攻

曲奇皮
酥皮
樓豬傻仔

曲奇皮過甜
酥皮啱啱好

酥皮太油

真

蛋撻本來就唔健康

我都鐘意食餅皮
印仔聽日又兇痾忽屎呀?